點解var 唔垂直影？

世界盃唔係有依個鏡頭咩
成日係到畫斜線 除左方便做馬
真係諗唔明係到做咩

佢打斜劃線 條線都唔係同球場D線平行

成本難好多喎

同英超講錢？

成日鳩畫條斜線都唔知為咩
平價版咪場邊做記號寫埋數字 好似美式足球咁

原來講緊英超，咁就算啦，英超成個制度加埋球證都垃圾

西甲都有錢

算啦 體毛都越位
球證話唔計就唔計啦

如果純影像就要有枝cam跟住個波上面影，但技術好難，但實際上有2，3枝cam影到其實用電腦已經計到條線

個cam吊高d 畫水平線重好啦

馬會影相屌打

但跑馬得一個終點量度

咁依個定點
足球條線左右咁移

不如問點解唔度埋出腳個個觸球既一刻
接波個個就度到腳毛offside

有錢整一千個鏡頭再電腦合成番都得

有時睇佢度個畫面根本都停遲咗

佢個鏡頭得50fps 根本度得唔夠準
誤差極大 但偏偏成日捉埋啲體毛越位
要做好就比一筆錢換晒啲鏡頭佢

黑黑埋埋都大把錢啦

其實成條邊線，均距咁加埋落 12 - 14 枝 cam，計交波球嗰吓觸球嘅第一個 frame，已經可以大幅減低爭議

返唔到轉頭啦
明明一開頭講到明唔會捉鳩毛越位
跟住走火入魔，乜都捉
最後搞到冇哂準則，話你越就越，唔越就唔越

鳩毛都算數
最緊要真係過界咩吹羅
但條斜線認受性低到
真係斜撚曬

因為要做波
成日度咁耐可能計入定唔入賺多啲
以英超財力冇理由依啲咁重要嘅野幾乎嗰嗰賽日都有柒
佢計出腳嗰下都唔準但又要計得咁盡根本on9

出腳嗰吓邊度停先最爭議
⚽️🦶
同
⚽️ 🦶
可能只係差0.2秒
但前面走位條友就係差呢度少少
冇越位變有越位

var即係dominion，用嚟做假

唔係個個球場都support到
富咸果d 整條毛咩

個波其實係咪已經有detector放咗入去detect momentum

睇越位其實幾枝cam加少少formula點會畫唔到垂直線

唔講成本
一鳩高波射爆個鏡頭
已經唔用得

可為而不為啫

有幾次明明個波離撚晒腳都照用果個畫面計

最少拎機部航拍 拍個參考角度啦

笑撚死人咩大哥

其實var係輔助工具 你地起身未 咩叫公唔公平

我估下
你係曼聯球迷 係咪？

唔係，雷丁球迷

On9
做到咁公正，咪唔可以黑鳩猁囉

個klopp咁串，英超賽會梗係要玩鳩佢啦

十年前用無敵比亞路都做到啦

佢中度，唔明跑馬同踢波係兩回事

第1場就2個12碼
咁樣叫玩鳩

球鞋同波裝感應器？
計傳波落腳果下，check 越位條友係咪過左防守球員

應該幾難設計 咁激烈既運動重要放係隻鞋到
可能手臂整隻手環易d

佢成日cap 張圖都唔係出波個下，停遲左

呢樣咁簡單都做咩好仲講咩垂直

其實應該係造波，唔係咁明顯錯誤都搞唔掂

成日就係差個個小小錯誤就冇越比佢做到越

喺邊線裝部相機，好似100米賽咁不斷水平追住個波跑？

其實攞無人機跟越位線已經搞掂

大把方法，但就係唔做，吹咩？

平時睇西甲都間唔中見到個攻勢360度replay比你睇
但英超就畫線仲要斜既

屌你有冇讀過書
成日見人屌話唔係畫垂直線係斜線
連登/FB仲一堆人屌咩同底線/禁區界唔平行
鏡頭平面影個立體嘅球場點樣唔同距離拉平行線呀
知唔知咩叫透視，近大遠小呀
誇張啲用廣角鏡影落去底線同中線都變到八字型唔平行啦
唔通個足球場又係梯型呀？
用任何單鏡頭角度影落去，球場上任何平行線影出黎都一定唔會平行係好撚正常嘅事
問題根本唔關佢畫咩線事
就算佢真係做到學上面講有兩邊高速Cam跟住你都一樣可以質疑兩支Cam交線同底線係咪平行
關於條線我覺得你只能信
衣家問題係如果已經有片睇，Check越位個精確度要拿捏去到邊
學上面話齋，拎邊個Frame出黎計影響仲大

你狗？手環點detect腳觸球嗰下

追個波有咩用